點解啲人咁鐘意講喉嚨痛做扁桃體發炎？

喉嚨痛咪喉嚨痛，洗唔洗咁專業講扁桃體發炎

樓主on9 此post 已完。

樓主知唔知其實有分別

喉嚨痛只係扁桃腺發炎其中一個病徵
樓主做下功課先衝出嚟柒啦

同你講都哂9氣啦 你鐘意叫喉嚨痛就喉嚨痛啦

點解樓主咁鐘意講輕度弱智做無常識